# LSB (Least Significant Bit)

стегосообщение - скрываемые данные.  
контейнер - данные, внутри которых находится стегосообщение.  
прекодер - устройство, предназначенное для преобразования скрываемого сообщения к виду, удобному для встраивания в сигнал.  
стегокодер - устройство, предназначенное для осуществления вложения скрытого сообщения в другие данные с учетом их модели.  
стегодетектор - устройство, предназначенное для определения наличия стегосообщения.  
декодер - устройство, восстанавливающее скрытое сообщение.  
Лабораторная работа реализует шифрование данных методом стеганографии LSB - наименьший значащий бит. 

Структура формата .bmp:  
Первые 54 байта - описание структуры, а после идут данные изображения по 3 байта 3 компонента цвета в порядке *Blue, Green, Red*.
24	Беспалитровый	2^24